New balance 袋一問

各位巴絲，知唔知邊度有得買呢款袋 係有帶扣果款
有冇門市 或者 網店介紹
因為搵極都搵唔到有

7

巴打知唔知道邊度有

辣殺

我都知我品味差，但如果有巴絲知邊度有 幫幫手話我知 thx

second kill

係 好景 16樓 好似有
（上星期行過見到）

Second kill睇過，得薄 無扣果隻
我想要呢款係有帶扣同厚身 耐用d
Anyway thanks bro

好 我睇睇 唔該哂

有二手 可賣比你

想知你係邊買

幾錢？用左幾耐？